HKCC 2019-2020 討論區[15] 光復香港 時代革命

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽

校園類
HHB: 紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design嘅home campus
最近港鐵站: 黃埔/紅磡

WK: 西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅home campus
最近港鐵站: 油麻地/奧運

Shuttle: 來往WK-PolyU本部-HHB嘅穿梭巴士，Express為不經PolyU本部嘅班次

myHKCC: 紀錄大量資料，睇GPA，reg科，聯絡資訊都係度改

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/talk/課外活動嘅System；讀HM要報Hotel Stay都係到報

Moodle: 用嚟download lecture notes，入面有link連去past paper database

圖書館/拉巴:
WK拉巴入口同counter位於N5
5樓有電腦同printer
4樓入面有間電腦房，電腦房出面好多圓枱同玻璃房
6樓係藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有玻璃房、電腦同大量自修用座位比你用，玻璃房用嚟傾project，每間玻璃房都有電腦同圓枱

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓有電腦同printer，玻璃房位於圖書館入口外面
9樓係藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦、大量自修用座位比你用
*Exam period星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放
*HKCC學生亦可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館

網吧: 即學生電腦中心，位於WK S5及HHB11樓，提供電腦以及printer、notebook同iPad租借服務、並設有printing quota增值機
*每一學年免費refresh 2,000 quota，幾多quota都係只會補充到2,000

Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK hall設於SUG、HHB hall設於1樓，可以利用上面booking網址book場

鏡房: 舞蹈室，設於WK NUG及HHB2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 即24小時開放嘅明日課室，位於WK S2同HHB UG；入面有好多張備有差座嘅六角枱 (雖然好似好啱傾project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，好少人係度傾project)
*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

Cafe: 即Pacific Coffee，位於WK S3及HHB4樓；同位置設有7-ELEVEN

獸醫: 學生保健中心，位於WK NLG及HHB LG $15睇1次醫生 不過d藥廢的

HKCCSU Office: 學生會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

嫂房: 屬會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

hi

Fundamentals of Human Resources Management 有邊個lecturer好
答者gpa過4爆4.5

記得不推文回覆

LCH 1030 EAS ll Ms mimi ng
LCH 2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES Dr Kai Yin Gigi Au Yeung
LCH 2022 JAP ll Mr Rico Lo
SEHH 1028 stat Dr Ho Yin Cheung

推一次，想下咁多位ching有冇大伏？
祝爆4.5！想交換下午時間可來搵我，我想換早堂

Eas2(science and technology)
Ms Hee Kyung Hong
有冇人比佢教過?

搭單問 Ms Agnes Lin

BHMH1102 Hotel Operations 邊個好
我呢家係Jamie Lo

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次，詳

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term： 6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你o個科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心怡班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

求評intro to commu Sylvia lin

佢好呀

佢同amos choy2揀一呢

amos

LCH2019 Introduction to Communication Studie Dr Shuyang Lin
SEHH1015 Healthy Living and Common Health Problems Ms Wing Yin Cheung
SHDH2048 The History and Culture of Modern China Dr Xilin Guo

求評回覆者爆四

EAS Prisca Chow
求評

唔開post條友等爛gpa

上個Post轉咗新頭Post

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

樓主置頂啦

有冇人有lecturer嘅時間表 感激不盡

都話email有

你email入面有

sorry 唔記得check email
自屌300次

好 唔該晒

Econ Alan Chan
Mkt Hester Chow
EAS Jimmy Lau
IA Pauline Ho
CCT Erwin Lau
有冇Ching可以解答小弟邊個好邊個伏
可以嘅話講埋呢幾科邊個最好

EAS II
Noble Lo好唔好

Jimmy唔係去咗教AE同Grammar咩

Btw Jimmy

同問

BHMH2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS- Mr Samson Chiu
BHMH2003 INTRODUCTION TO MARKETING- Mr Yuk Shun Law
BHMH2113 FINANCIAL MANAGEMENT- Ms Yanny Pang
LCH1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II- Ms Ping Sum Prisca CHOW
SHDH1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING- Mr Chi Ho HUNG

Intro Econ
Finoe Chiu

Intro Marketing
Kiki Chan

Negotiation skills
Eunice Chan

Eas
Dorcas Mok

CCT
Charlie Siu

求解答邊啲伏邊啲ok

上面呢幾科目有冇咩好lecturer推薦

Econ ada la
Fione都okay嘅 解釋得清楚 但係成日overrun 講埋啲垃圾

SHDH2189 DEVELOPMENTAL PSYCHOLOGY
(Ms Katherine LEUNG)

有無伏

Ivy

Dorcas 好好

BHMH1102 HOTEL OPERATIONS: Ms Pui Yan Law Kate
BHMH2004 MANAGING ORGANIZATIONS: Prof Hong Yan
求評或推薦其他lecturer
回覆者add drop順利 過三爆四

CCT除咗貝貝仲有邊個教得好？

amos for sure

EAS II Social Science
Natalie Chan

SEHH1034 ICT
Pat Chan

SHDH1017 Introduction to psychology
Kent Lam

SHDH2191 Social service
Kam-shu Lo

求評

EAS MS Joyce Ng
Calculus and Linear Algebra Dr Ka Wai Siu
Statistic Dr Francis Tong
求評

Charlie唔畀人傾計 上堂要好靜 所以會好悶 但你問咩佢都會答 佢自己搵嘅例子都幾好幾易明

Cct個個教得好

Natalie 好 friendly 同 nice
私下會同學生吹下水，有問必答，盡量幫到就幫
比分都可以話係唔手緊

但感覺有時會ban/reject我地諗出嚟嘅idea
有時上堂比較悶

Kent Lam 前一個討論區(14)有講好多次
勞煩稍移玉步爬文

有無人reg左Chinese Management Wisdom 唔讀想Drop?

其實有無諗過可以google下爬下文先
見好多重複問題
同埋有時舊post都有好多嘢睇
唔好咁快推爆晒啲post一嚟就做伸手黨ok?

啲時間撞嚟撞去
plan到頭痛

Thx Ching！
知唔知其他嗰啲好唔好 或者有冇咩推薦

plan咗幾粒鐘hhb wk兩邊走 仲要計埋shuttle嘅時間

ITB 邊個Lecturer好？

BHMH2002 Introduction to economics Mr Samson Chiu
BHMH2003 Introduction to marketing Mr Charles Lee
BHMH2121 Intermediate accounting Mr Andy Fung
LCH1006 EAS II Mr Chor-kiu Lee
求評 thanks

後生仔jimmy好嘢嚟
我sem1畀佢教，講野幾風趣，份人easy going

Econ mkt都好靚 reg走Ada 會悔終生
IA pauline 伏

thanks ching 知唔知其他如何

真 同一個lecturer答咗3次 問之前爬下文啦 真係唔想再答

Kiki chan must留
eunice 上堂好悶 但係鬆手 nego 都係9背上堂冇乜用

做伸手黨之前先講下我sem1嘅lecturers:

SEHH1008 DR.FRANCIS TONG
教書一般般，上堂偏悶
BHMH2101 DR.JASON CHENG
教書一般般，比分ok
BHMH2004 DR.IRENE POON
教書hea又差，比分仲好手緊，reg走保平安
SEHH1007 MR.STEVEN CHAN
教書hea又差，好多嘢都講得唔清唔楚要自修，reg走保平安
LCH1005 MR.JIMMY LAU
教書幾好，後生仔上堂幾風趣，比分正常

求以下Lecturers評價，回復者爆4收盡UGC offer
ECON B10C AGGIE CHEI
MARKETING B03C ALVIN WONG
OB B03A MATTHEW CHOW
EASII B26 ALAN WONG
CCT B11C ARTHUR TSANG
時間表差到一個點，八半 天地 零day off全齊，跪求好心人回覆

Mkt george law解釋得幾清楚 會用唔同example幫你理解 偏緊手

其實無視佢就得 咁大個人都唔靠下自己

其實google 老師名已經搵到

ching想問kiki chan會唔會都偏緊手？

Timothy NGAN!!!! 教得好！

係！reg唔到都要去Sit下堂

冇俾kiki教過 但係好多人都話佢好 可以google下

佢會有learning circle個d 真係好幫到我！

BHMH2101 Financial Accounting
BHMH2110 Consumer Behaviour
LCH1006 EAS II
有冇Lecture 可以推薦

求評 LCH1057 Oscareale YEUNG

Dorcas 幾nice 好似唔識中文
Eunice 好悶

讀左兩年asso, 只係覺得三個lecturer教得唔算好
matthew chow, steven chan, 同 jason cheng
三個都係跟住powerpoint 照讀

巴打IA有邊個係唔伏

原本有day off 但重新plan過個時間表之後就冇咗 啲時間撞黎撞去

FA Barbara reg到大機A
cb iris chin 俾分鬆手

Samson 幾好 不過教得幾快 冇econ 底唔好揀

Intro psy Ivy or Kent ?
爬咗文但揀唔落手...

我見好多人都推薦Kent

English for Academic Studies (Science and Technology) II Ms Hee-kyung HONG
伏唔伏 有冇其他係唔伏架

感謝

想問下HHB 而家開唔開？

個人覺得偏鬆手 我個時group pj做漏野佢有話過我地但係出到黎overall B咗（grp pj啲grade得ABCD）individual asm只要你無做漏佢嘅要求 啲point無錯都輕鬆A

原本個timetable少伏
希望跟到個plan reg

econ我印象中上個po有人話伏喎

隔一個鐘就夠

睇你玻璃心易唔易碎架咋

CCT幾好 佢幾好人幾搞笑 肯答問題
利申Sem1佢教

有老師名同時間嗰個timetable未？

Business econ 係咪伏科黎

第十萬次講 email有

CCT Joe Hung 幾好
wts問嘢覆得快又有耐性
教得清晰易明 所以我果班個mean 都幾高

笑死仲有人係到問

想問下
health and fitness 伏唔伏

Sorry! 唔該師兄！

LCH1105-B18 to be confirmed
SEHH1028-B05C Ms Nora MAN
LCH2022-B01 Mr Rico LO
LCH2019-B10A Dr Sylvia LIN
LCH1059-B08 Ms Carol WEBSTER
求評

請各位同學 養成每日check email嘅習慣 係每日 學校所有通訊都係透過email 上到u都係咁 睇完標題睇埋內容 如果你覺得開outlook好煩 你係可以將你個outlook account add落你用開嘅mail app度 gmail同ios mail都得 開埋noti就可以唔洗用手都睇到email 一啲都唔煩 有錢人仲可以俾750蚊買office 裝落你部mac度 有word同ppt之外 有埋outlook

起咗你底 你係咪姓Wong?

直接係手機download outlook 最方便

有啲人唔鍾意兩邊走

wong然後呢

想問下healthy living and common health problems 係咪伏科黎？

可以直接用HKCC 教育email 免費Down個office 365落電腦

直接轉寄落自己用開個email咪得 利申前人教落

Healthy Living 呢科點？

無知一問之前唔係reg哂科咩？你係咪reg唔到想要個科?

如果lch2019 intro to communication studies reg唔到jason咁邊個比較好？
Gigi Au Yeung
Wendy Wu
Sylvia Lin
Raymond Ng

同埋有冇人知lch1059 AE2 (H&C) 既Sammy Ming好唔好？求攞靚龜
另外有Cherry Wu/ Carol Webster
回覆者爆四

Amy chui伏唔伏

想問一問巴打們知5知道SHDH1004 Cct嘅Erwin Lau評價如何
我本身係[14]問左有個巴打有講佢為人作風，但佢都話好5好野要問埋其他巴打，想問其他巴打點睇？

同問 完全冇人講過佢

其實幾時出成績

我就啱啱先上完佢嘅CCT啫
簡單嚟講就係嗰啲好討厭繁文縟節嘅人
即係你send email太正經會唔覆你，你寫答案太多字會唔睇嗰啲嚟
講書會完全唔跟lecture notes
睇下你自己覺得點
不過佢比分點我就唔知，因為佢都係未出過分

Digital Storytelling
Brian Hung
Eugene Leung
Claus Poon
-
以上邊個lecturer教得好 比分鬆?

推

聽講係靚女
順便問下Iris Wang 得佢個時間比較好

上個sem 我Iris教
幾有heart 同有問必答
未出成績不過feel到畀分緊

快啲reg走啦

好少人提到
LCH1033 EAS(Social Science): Ms Chung Ki Cindy CHEUNG
LCH1105 中文: Dr Ting-yan NG
LCH1105 中文: Dr Oliver SHUM
SEHH1034 ICT: Dr Pin NG
有冇伏? 求評

太正經反而5覆，甘應5應該reg走去

LCH1059 AE2
-Ms Cherry WU

見到有巴打推薦佢,我想問佢有咩好

BHM1102 Hotel Operation
— Mr Chun Keung Wong

BHM2004 Managing Organisation
— Mr Kenneth Sezto

BHM2101 Financial Accounting
— Ms Tin Jue Lau

SEHH1007 ITB
— Dr Yan Pui Lee
求評同suggest 好既lecturer 😭

原來冇plus

Ho amos
mo reg走佢
fa barbara

Mo唔要嘅話可以過比我

MO係背科 緊係揀kenneth啦佢咁鬆手

但你唔好走佢堂囉 lecture佢都會認得你 問你做咩上個星期唔嚟上堂

一定係Amos

推 求評 thanks

BHMH2003 Mr George LAW 係咪要reg走

Itb goodddd

econ 幾好
不過之前有人話伏
我覺得正正常常聽得明佢up咩
如果中學有讀過econ，輕鬆屌打呢科

可留 教得幾好

EAS II - Joanna WONG
求評價

有冇人知

BHMH2004 Irene Poon
BHMH2101 Anthenian Chiu
BHMH2110 Gary Cheng
LCH1057 Eric Cheung
SEHH1007 David Ma
求評 祝各位GPA爆四有ugc offer

教得好 少緊 但無阻拎A+

SHDH2048 The History and Culture of Modern China
Benny Wong vs Xilin Guo

是否In Benny Wong we trust?

巴打睇路

BHMH2002 Dr Ching Yan Fung
BHMH2113 Ms Yanny Pang
SHDH1004 Dr Ho Kin Siu
BHMH2003 Mr Chi-kong TSANG
求評

今日出成績？

Katherine 派grade

24號

Joyce 上堂極悶，失眠症患者首選
Francis 都有啲悶，教得還好，不過建議揀其他

聽個fd講要背好多奇怪嘅term，而且exam要寫文

Ivy好好人 俾分都幾鬆 有努力應該就有回報

狗也不吊
死gay佬上堂屌學生唔做野 但自己教書又廢又慢
日日上堂唔知佢up乜 有小小不滿就當你係中學雞咁屌

然後比分又依賴心情比 上堂比唔好印象佢佢就fail鳩你份project

過來人講既就咁多
EAS2比其他教A 比佢教B

Hester俾分好緊 少伏
利申俾佢教過 靠exam先拉到返上去

sylvia

所以大家好有共識落堂問

洪國華 我身邊啲同學覺得佢廢

即刻轉走！

有冇人講下logic and reasoning
呢個sem Gary Ho教

醒

咁有無推薦

謝巴打

intro to psy 邊個Lecture 好？

祝大家開Sem順利

真係好人nice 例子多 但會expect你上佢tutor答佢問題 攞個印象分都好
始終有無A 都好睇你exam

正wo Noble

唔好

好有心機 似中學老師

thx winne

又問，自己爬文啊

hkcc有冇地理選修科

想問下有冇人讀過globalisation and development
Understanding globalisation
China in the era of globalisation
Social development in China？
邊科比較易讀同靚grade？？

intro psy冇俾Kent Lam教過都就嚟識背佢啲comments

LCH1106 Chinese communication 邊個老師教得好？

Academic English Helen Guo
Physics 1 Hing-tung Mok
Statistics and Vector Algebra Ricky Mak
Logic and Reasoning Gary Ho

求評

正喺邊

吾正係邊

Intermediate accounting —Dr Pauline HO
Introduction to economics —Mr Frankie WU
Creative and critical thinking —Dr Kong-ngai PEI
Introduction to marketing —Ms Anna SIU
Academic English —Mr Chor-kiu LEE

有冇Ching可以同我評價吓佢地伏唔伏或者好唔好

SEHH1007 ITB Dr Hing-keung CHEUNG
LCH1057 AE II Mr Wayne Wong
BHMH1102 HO Ms Jamie Lo
BHMH2101 FA Ms Barbara NGAI
BHMH2004 MO Ms Jennifer LEONG
求評祝爆4

連續幾個post都有人問幾號出result又唔爬文又唔睇email，想點

會爬文就唔會同一個lecture問n禁多次

想問下24/1申請轉科,如果申請成功,係咪大概1個禮拜後就即刻轉到過去讀?定係要等到下個sem先轉到過去讀? thx ching

你知時間可以直接去上堂添 上完再reg返未得 大把人咁做

BHMH1041 accounting for non-business students (Dr Arison Woo)

SEHH2042 computer programming (Mr Wing Ho Lin)

求評

LCH1047 EAS II Hee Kyung HONG
SEHH2240 DATABASE SYSTEMS Simon Wong
求評 淨係想問呢兩科 thx !!

其實第一個禮拜（add/drop period)，你想上邊班，就自己去邊班就得
完左period 先開始計attendance , 所以你係個period完之前 reg到你想要個班/科 就得

下次開post搵人置頂煙鏟kent啲comment

佢教第二科好伏

Jimmy 打手
好想再俾Jimmy教

SHDH1004 Dr Ho Kin Siu教得好唔好？

fa good
ho轉amos

Xilin Guo就大陸老師黎嘅
不過廣東話算講得幾好
聽書都ok無困難嘅
但佢d觀點就可能唔係嗰個都ok
Benny Wong係咪Dr. Yiu Chung Wong
如果係都可以嘅
講書幾風趣
有時會講下d笑話

thx 絲打

Thank you

jimmy真係教得好好

BHMH2003 INTRODUCTION TO MARKETING
Miss Po Man Deborah Tse

BHMH2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING
Ms Ying Ying YU

SHDH1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING
Mr Chak Sang LEUNG

求評同埋想問下各位eas有冇邊d教得好同鬆手嘅lecturer推薦? Thanks🙏
祝回覆者過3爆4

好正
上堂唔悶 多例子
唔理 attendance 但present 一定要出席
上堂講曬考試重點

Jennifer追post唔該

有冇人知道Chou Yin Rachel Lee 係mug 水？教EAS II
想知伏唔伏，kill 唔kill
祝回覆者爆4
（我爬左好耐文都搵唔到）

Fa追post唔該

佢真係好錫學生的 個陣停課要約Gpmate出黎拍片 我問佢如果約唔到點算 佢即刻打黎問我係咪出左咩事

甘如果係巴打甘講應都ok，甘5reg走

佢教書如何?
thx絲打,我會reg佢的

BHMH2113 FINANCIAL MANAGEMENT
邊個Lecturer 係教得好？

佢比分鬆唔鬆就唔知 因為到宜架都未出過一個分
你有問題肯問佢一定解到你明為止 講解都好清晰易明 性格極nice

同問 CB 同OB 邊個好d

FA Anthexxx Chiu 唔識串sor😂
上個sem俾佢教 佢好好有問必答 連交功課前可以問到啱先交😂不過有人話頂唔順佢把聲😂😂😂

THX~~~

想問下fm同intro to marketing使唔使買書？書後面有無練習做？

Anthenian真心好，我都有比佢教，有acc底會會覺得佢講得慢，但另一個角度佢對冇acc底係幾好，好詳細

我有acc底 上堂變左唔聽書 不過冇acc底專心聽一定唔會差

AE2(Wing Sze Carol Louise Webster)
LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES (Gigi Au Yeung)

如何

同問CB 有冇group project

Ms WU, Cherry Nga-in？

sit raymond堂，唔洗食屎
以前上堂D人要搬出面櫈坐

今個sem直頭冇左Raymond 可以點Sit

咁。。。加油！

好撚難

UG iris is the best

Yes

Database system Dr Simon Wong

好唔好?

有
btw其實你自己google 個code加名就有

好多野記?

超好人，極nice，你肯問佢肯答，你唔明佢會教
唔會因為你英文差就睇小你，鼓勵大家上堂多D講英文+答問題
開頭你會覺得好老尷，後期就覺得上堂幾開心。
利申 佢教B+ （EAS1得C+)

個陣仲可以facebook問佢嘢後來佢話索性打電話啦 所以 very good

thx巴打

佢上堂講野會夾雜少少中文?

唔好揀
伏到仆街
Marketing啲compulsory千祈咪揀

THANKS CHING

背科嚟講唔算太多
但你讀完唔知讀咗啲咩
兩個lecturer都廢

Barbara鳩做asm都有b
Present睇稿會冇A

FA 一定係helen
CA拎硬A
又有料

EAS II Toby Chiu

Information&communication tech Eric Woo

AOR Stephen Ching

HK soc Jason Yan

Intro social service Charlie Chen

想問下有冇伏

唔係好記得，但會聽得明 唔洗擔心

thx 巴打

Hello 想問LCH2019 Commu Sylvia Lin！

有用 買二手書啦

好似幾正下Thanks

想問retail sales management大家點睇？無見過有人講

LCH1047 EAS(S&T) II
求Lecture 推薦

冇用
買咗冇睇過
唔好幫cc買書

Cherry Wu 必選 好人到你唔信

present睇左少少稿 A咗

有無巴絲讀過Intermediate acct
有人話pauline ok 但教得好快
有無人俾jaclyn/ andy fung教過

有冇人識lch2019 intro. to communication studies既Sylvia Lin係邊位
追晒post都冇人講過佢

想問LCH1105中文傳意Ching Fong Cheng (Christine Cheng）好唔好？

想問wk1仲add drop緊 計唔計出席率？

aor調走佢

你上返原先個班會計你有出席

見FM冇Raymond 想轉去讀
SHDH 2358 Information Management
想問下呢科同Kelvin Wong 伏唔伏
祝year 2人人有offer

有冇人成功reg到 SHDH2057 fitness

準備drop

何解啊

想讀其他科

japanese 1 victor wong 求評

放music 求jap1/phy2

2187 Bio Psy
2192 Social Work
3105 Gov and Public Administration
邊科好讀啲

同問唔知調唔調好

巴打yr1 acct？

pauline 你預咗你份notes同其他人唔一樣，佢唔用PPT教書
個人覺得麻麻哋，但對於想學多D嘢嘅人 就真係學到多D嘢

見過有人擦鞋然後成日答問題，比人寵愛，最後冇A
然後個個人變咗 pauline追擊手

Toby 同Jason要留番

LCH1047 EAS 2 (Science & Technology) 邊個lecturer 好 ?
Ms Agnes LIN
Ms Hee-kyung HONG
Ms Joyce NG
Dr Amy CHUI
Dr Iris WANG

Bio Psy9背科

SEHH1069 Andy Ho
SEHH2031 cheng wing kuen
有無ching知道伏唔伏或者有無更好
祝大家過3爆4

Amy killer

癡線寵愛都無A 即係條友廢
btw巴打知唔知上面2位有無收到風邊個教得好啲

ching可以詳細講下？

Digital storytelling 大家點睇呢科

唔識佢地，等其他人答你

幾正 冇notes 冇嘢要寫 上堂齋聽就得 唔洗exam 冇test 冇grp project 4份asm就係拍兩條片 寫兩份報告 輕鬆 但唔可以hea做 條片要俾啲心機 俾啲技巧 唔係用幾張相拼埋就得

好爽咁

打算reg走

爽但冇得hea剪片好攰 仲要剪兩次

呢科都唔要轉邊科

一條大概幾耐左右

value感覺自己做配音會柒吓柒吓咁 講野唔叻 怕成條片會好膠

上堂係咪會教點剪片 用movie maker?

揀Pauline = on9
學多D 野姐係學多D 人生道理
佢堂堂都會拎時間講經
其實你唔係懶果班, 你會覺得佢講緊廢話

仲有揀得佢做lecturer
個timetable 一定係上完佢lecture 第二日一定係佢tutorial
如果你冇做就答唔到佢

成條片要三四分鐘左右 剪嘅話就睇你要求 唔追求高分嘅話你可以就咁將一堆相拼埋 然後加音樂 再讀稿配音就搞掂 我就相同片都有 然後剪接 再剪音樂 砌嚟砌去 配音 加字幕 字幕係最麻煩最後我喺學校做咗一個通宵

有冇人知幾時出grade

thx巴打
只想揾個好lecturer
話晒唔係acct major 想學好啲acct>人生道理

imovie 佢只會教imovie 所以冇iphone或者macbook嘅 讀呢科會冇咁著數 始終最好嘅剪片app一定係imovie

無mouse用個touch pad係咪會剪到仆街

我真係屌你老母

有咩所謂 present嗰日會喺全班面前逐條片播出嚟 個個都一定係柒下柒下咁

我第一條片係用iphone剪 第二條片係macbook touch pad 我覺得還可以 係會幾攰 特別係字幕所以有好多人都唔加字幕 因為唔係必需

其實真係睇你對剪片有無熱情 唔好當佢係功課咁做

點解唔check email一定快過喺度問

再算暫時應該都係reg value reg唔到先硬食
巴打你邊個教

Iphone咁細個moon

eugene

thx

爬過post但搵唔到中西溝 Ivy Man評價
求評感謝大家

INTRODUCTION TO ECONOMICS
Alan Chan

INTRODUCTION TO MARKETING
Anna Siu

CREATIVE AND CRITICAL THINKING
Kei-yan Leung

求評 回覆者爆4

幫推 同問
有啲好似係新lecturer? 希望唔伏

話就話24
可能會早>

放grade好似未試過早咗次次都係凌晨12點逼爆myhkcc 等成粒鐘先有

Kei-yan 還好 比分都鬆手 不過好易會教唔切書搞到最尾勁趕咁教

求評
SEHH1034 ICT: Dr Pin NG
SEHH1034 ICT: Dr Pat CHAN
呢兩位點樣?? 邊位可能伏??

Hester Chow教得好好！輕鬆A 有fd A+添

SEHH2031 STATISTICS
Mr Wing Kuen CHENG
好唔好

上堂好輕鬆 有問必答 算係唔錯的

Anna siu 記得晒學生啲名同埋樣 上堂答問題會加分 走唔到堂

Cct Leung kei yan上堂成日遲到 進度會比較慢
但係教書ok

Staffing and selection 係咪一定reg Jessie
Matthew Chow係咪好伏？

Matthew成日上堂都會讚自己 又話有幾多個學生係佢手上攞過A
佢認人好快 好快記得晒啲名

Thx ching

係咪會kill人..之前追po話佢killwe

Ok....唔該絲打 all in Jessie 因為nego比jessie教過都A到

嗰時都聽講過佢係killer 但係assignment 派返嚟個個都有A
自認覺得個project做得麻麻仲要遲交 但係都有A
btw睇返咁多組嘅grade都有成六七組C /C+

Fione認真ok？ 平時上堂都聽唔明佢up乜喎ching
利申有econ底 最後要自修 最後拎A

BHMH2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Mr Sze Nam CHAN
BHMH2003 INTRODUCTION TO MARKETING Ms Lai Kwan SIU
LCH1057 ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) II Ms Chiu Wai LAI
SHDH1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Mr Chun Yin YEUNG
求評

有econ底讀係會好好多

唔該晒你

佢真係好人到痴線，我sem2果陣讀eas2考Group Discussion果陣遇到啲問題，我唔方便問自己個lecturer, 我email左Cherry (果陣佢好似係assistant lecturer同埋聽啲fd講佢人好好), 佢打左幾次電話比我同我傾翻成件事仲幫我解決左
我連佢真人都未見過

Pauline好煩，佢可以堂堂嗌你個名
同埋你要識刷鞋，成日問佢野答佢野，先大機會高Grade

請問全世界都可以一齊reg時間嘅時間出左未 淨係知20號但唔知幾點開始

想問introduction to econ 同introduction to mkt 攞B+個range大約係幾多？thanks!

20號每個人嘅時間都唔同 my time ticket有得睇

出左，去my hkcc my time ticket到睇

My.hkcc time ticket

果個係40分鐘咋喎 得依一個時間可以REG？

reg 時間早啲嗰批會唔會有着數 可以攞晒啲空位先?
我係最尾嗰批

40分鐘之後你咪睇到你下一次係幾時下一次應該係全世界一樣㗎啦 每日10-5

姐係20號淨係得40分鐘 之後就REG完再睇下一次既時間（到時就可以冚世界一齊REG）

CHING見你覆左好多 好人一世平安

btw 其實email入面嘅add drop guide有講add drop日子時間 點解個個唔去睇 要喺度問check email啊準大學生

其實點解有啲科會完全唔講分

想問下Mr Frankie HAR伏唔伏

21號有另一次40分鐘 之後就每日10-5 去到二月

Thx!!

Drop左佢吧啦

Moodle / myhkcc 邊度有得睇 personal tutor 係邊個？

moodle轆落啲 hkcc programme counselling team 9月10月嗰陣佢應該有send過email俾你叫你約見面

哦，我sem2 轉左去NS，係咪之後會轉 tutor ？

LCH1105 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS
Dr Jane ZHANG

SEHH3132 HUMAN BIOLOGY II
Ms Alisa WONG

求評

BHMH2004 Managing organisations Dr Wing Chiu Chan
BHMH2101 Financial accounting Dr Daphne Wong
BHMH2110 Consumer behaviour Ms On Kei Chin
LCH1006 EAS II Miss Yuen Ka Wong
SEHH1007 Information technology for business Mr Steven Chan
跪求各位巴絲評價祝過三爆四

其實唔會
時間早無人放位咪一樣冇得add/drop

輕輕推一推

Digital Storytelling 有冇邊個lecturer推介？
想reg呢科

通常乜叉都換唔到 永遠都無人drop

係

想問下冇去見到有咩後果？

冇後果 見嘅話就多個人幫你寫ref letter 唔見都冇乜所謂

冇影響

2056會唔會有人想drop

係
dup 低頭睇notes 都無啦啦嗌名

同埋唔 主動 答佢野會冇晒D平時分
而堂堂tutorial 就一定比勤力既搶晒黎答

Carol webster呢

其實佢都教到好多ACCT 知識
不過我識既人入面10個係佢教IA / FM , 有9個都唔鐘意佢
而家上左岸, 好多ACC 同學講起佢一定係屌出黎先

求評
Accounting for nonbusiness student - Arison Woo
Chinese Family - Kai-lung HO

好鬆手

Jap1好啦，phy1都夠死爆4唔好phy2

Ada真係教得好好多 俾Fione教過感覺一般 又未去到差 不過都唔可以叫做好

phy2 睇過吓啲pastpaper都識識地
我寧願難啲都唔要gp project 太唔穩定

呢科幾難A 要認真讀 midterm幾深下 不過一定唔會伏先 唔係剩係死背 大部分都要理解咁

原來係同學

Daphne Wong 教得幾好

佢教好多班冇咁易中嘅

希望係

Phase One (20 January - 4 Fabruary)
Real Time Add/Drop with Preference Matching
Phase Two (5 - 6 Fabruary)
Real Time Add/Drop without Preference Matching
今次adddrop玩成三個禮拜

以前都係㗎啦

LCH1047 English for Academic Studies (Science and Technology) II
Ms Hee-kyung HONG

SEHH2042 Computer Programming
Mr Ben FUNG

SEHH1071 Computational Tools for Statistics
Dr Crystal LEE

SEHH2240 Database Systems
Dr Simon WONG

SEHH1049 Physics I
Dr Kenny LO

求評/推薦lecturer
評者過三爆四

BHMH2004 MANAGING ORGANISATIONS - Ms Carmen Lee
BHMH2101 FINANCIAL ACCOUNTING - Dr Benjamin Wong
求評
有冇呢兩科推薦lecturer

BEE 同Phy2 跟岩lecturer 輕鬆A+
不過冇興趣真係咪簡JAP 連埋其他科project 心力少d 冇溫書 一定冇A 過來人B+

全部以前都未見過咁 做咩咁睇唔開讀database DS最爛grade係佢

Compul嚟

睇漏野以為你係ENG

如果有心諗住讀jap1，最好依家開始學定啲50音

Ben Fung 我fd話佢教得唔錯，比分都算正常同鬆手
Simon wong 教書悶到嘔，上lecture個個做自己野，冇咩人聽書咁濟，但係比分鬆手。 不過database依科本身d野好淺，自修拿拎A都冇咩難度。

FA Barbara
CB 898
EAS2 Franco

想問吓用ATM比錢係咪交完就算？唔洗scan個d?payment method個度冇提所以唔洗？

Phy 2 讀緊你就知中伏
同埋冇記錯有lab report要一gp 人寫
唔知依家有冇改到

Crystal 教得幾好嘅

你幾時 reg 都係 0000000000

教書悶，比分一般。有得揀Pat Chan就揀Pat Chan

Benjamin 份人幾有趣, 但教書唔算好

唔洗 一兩日之後就會自動顯示你交左錢

小妹有2個問題 跪求各位巴絲打解答

1: 想問對於 MO Andy Chan 有冇特別評價

2: 同埋如果有人想同我互換 由A 轉B 我又想由B 轉A
詳細做法係點
就咁排performance 個時 佢add B drop A
我再add A drop B 就可以即時互相交換？
（對唔住各位巴絲打 早前爬過好多文 但唔肯定係唔係e 個post 有見過類似e 條問題 麻煩可唔可以答多次 小妹搵唔番 hkcc 1920 討論區有太多個 感激
）
20號21號 就夜晚8點之後等email 睇成唔成功
其他時間就凌晨1點後等email
咁如果好似上面咁 同人互換 係唔係基本上實冇死

唔該咁多位

[極嚴重] 城大支那學生會搵緊人去武漢做義工

依家咁嘅時勢仲搵人上武漢
個團HKU同CU支那學生聯會搞
分分鐘你間U啲支那學生都有份參與
間字入去幫手推post

輕輕一推

cb正啦 唔使轉

有無music 同你換

myhkcc有個indicate perference,專for你解決你第2個問題

個人認為好多嘢背 gp pj&asm 都正常 重點係你真係要背嘢好叻先易靚grade

有冇人知道 Ms Lok-man CHAN （LCH 1105)伏唔伏？ 爬唔到關於佢既評...

有無人比Franky Choi教過
佢通常教開social science 果d科
例如 gender issue，social science in china

有

覺得佢點

唔錯 高汁
上堂輕鬆，concept 解釋得簡潔易明
功課都抽好多時間解釋
比好多時間問功課上嘅問題
功課每一份都好鬆手
重點係會俾tips

利申: 功課全部都8成以上

P.S. 想要A一定揀佢 , 派得好鬆手

識3個friend. 3個都有A

EAS II noble lo點

ching
gum kate law點睇
教attraction management 果個

好nice 但講書有少少快

唔該 有冇人有份file係list晒所有科
邊個人教同星期幾上堂嗰表

佢真係教得好 自己sit過brabra堂 但係丟覺得daphne wong 比較貼地好多 本身自己又冇account底 聽完佢教即刻明曬

Ada真係好 試過sit佢堂 當然本身自己就識 所以就冇乜問題

IA- Ms Ying Ying Yu
Econ- Ms Kin Ying Choi
Marketing- Miss Po Man Deborah Tse
EAS II- Ms Dorcas Yuen Fung Mok
CCT- Mr Chak Sang Leung
求評

提下大家，CC cockroach CWK
仍然出沒於SHDH 2049
對昆蟲有恐懼感的小心出入UG

乜件垃圾仲未辭職？

可能有約在身冇走

如果預備add drop，洗唔洗take attendance？

讀hkcc讀到好迷惘， 好多野都冇人教，要自己搵source/問人。

睇email啦

上堂add/drop
通常唔計頭兩個weeks，要睇lecturer

Sem1嗰時只係俾人停職

Sem2 復出

明白，唔該哂

Gordon

Grammar cecelia pun 有咩評價

Btw. Assignment 1 改得好鬆手

準備reg走佢

可能佢要留返cc lecturer個title 比大公報訪問

reg唔走都唔緊要 做sfq嗰陣識做就得學校好似幾睇重sfq

之前我問過 有巴打答我佢好伏 到底佢好唔好

SEHH1016 INTRODUCTION TO INTERNET TECHNOLOGY Mr S. C. CHAN
LCH1067 ACADEMIC ENGLISH Dr Frieda Kwok
求評

個人覺得你上堂唔係玩得過分嘅都會聽得明佢講嘢

Consult 佢又會俾好多意見

功課唔係遲交或冇交嘅都唔會俾得好差

利申:功課都有8成以上

Sfq = Student Feedback Questionnaire ?

sem去到一半就要做sfq評個lecturer同俾意見

oic

thanks

有無巴打IA俾andy同jaclyn yu教過

chinese or english
chinese
1 - 5
1

無撚用架

好

如果你好憎eas個老師
記住叫多啲人填Chinese as Medium of Instruction
咁佢就收得皮

Ok

Reg唔走helen yeh 嘅嘅

有冇人知stream code係咩

Poly fina tech 定global supply chain 好啲 個名好似fin tech好啲 不過得top up

聽返黎 fintech首先難畢業加上啲course2頭唔到岸夠分報gscm好過

點解難畢業既

你讀咩咪係咩

假設你讀Hospitality Management嘅，8C108-HM，個HM就係stream code

Nora幾好 我覺得佢講書好清楚 容易明白

Thx

如果你自問勤力 上堂又積極唔怕比人chur問問題既 簡pauline la

Arthur Chin 好有心教你 唔識比你問到識 攞好多例子講解
利申 比佢教有A

有冇人 gender 比 Cassini CHU 教過？
覺得佢點？Thxxx

好難讀咪難畢業

勤力唔積極呢

咁就好無得上Kimberly 求個靚龜都好

但係我econ係Alan唔係Ada喎

cct 正 好撚有心 mt前一分鐘仲答緊學生問題 上堂又好笑 係成日遲到

elementary statistics Ms Nora Man如何？

唔錯

上面或者前一個討論區都有講到 可以自己爬文

放心reg

Assignment仲提我地邊啲語害易失分，邊啲好做啲，有問必答唔識教到你識為止，又肯幫學生補課，上堂都幾風趣，係一個好有心嘅老師

可以去rthk睇佢主持嘅哲學節目 個樣同啲頭髮已經係成個哲學家咁

Econ伏伏地，雖然lecture教書普通冇econ底應該難跟同埋係失眠救星，但上tutorial都會教識你做份野。

Mt前佢搭緊lift仲聽啲學生電話，結果信號斷斷續續，係咁repeat啲重點驚死我地聽唔到

睇返佢啲片佢髪型之前有轉過，好掛住上佢啲堂

想問問cct 既ho hin lau 係咪幾好架？

Sorry眼殘

Good

想問一問econ 既fione chiu 係咪真係好？
我冇econ底 佢講野詳細？對人好？

聽過個fd講 fione教得幾詳細, 但有d慢

我自己覺得就 ada chan幾好, janice都okay

有無巴打評價下value依一科

SFQ淨係可以玩死parttime
因為parttime會因為SFQ太低分唔續約
但係fulltime係唔會因為禁樣俾人炒
有冇人會睇都唔知

想問通常midterm是咪week 8先開始考同埋係星期六日考

靚女 = hester

星期六，日

平日夜晚

都有機會

要視乎返你嗰一科嘅安排

gary ho

MO同econ/bafs 個啲冇關係

想問下anp同hrm邊個好讀啲

SC Chan唔差 臨考前會比tips

請問如果reg唔到Nora有無第二個建議

EAS 2 LCH2019 Gigi or Sylvia Lin?
有冇伏？

BHMH2053 Chinese management wisdom Dr William Leung
BHMH2103 Advertising and PromotionDr Theresa Choi
BHMH2126 Introduction to international businessMs Fiona Tsang
LCH2019 Introduction to Communication studies Dr Gigi Au Yeung
求評好人一生平安

LCH1059ACADEMIC ENGLISH (HUMANITIES AND COMMUNICATION) II MS CHERRY WU

LCH1105 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (CANTONESE VERSION) DR ANGELA TAM

LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES MR JASON CHAN

LCH2324 INTRODUCTION TO CLASSICAL CHINESE LITERATURE DR PO YING CHU

SEHH1028 ELEMENTARY STATISTICS DR WING NIN LEUNG

求評/推薦 回覆者過3爆4

頭嗰個唔識 第234個都掂 最尾嗰個係副院長

LCH1105 Chinese Communication for College Students (Cantonese Version) - Ms Catherine CHENG vs Ms Kit-yin CHAI
求評

Jason好嘢嚟

Dr Wai - tung Ho (subject leader)

但係SEHH1028 Dr Ho 喺 HHB 上堂

其餘喺 WK

好似係伏到仆街

cherry JENG, 自行爬上一個post

tips比到足，教書一般般

tips係指佢叫你做嘅練習，做咗考試好大機會見翻

但其實FA出嚟出去都係past paper題型
mc都係出study guide
所以我覺得揀個教得好嘅好啲

OK！感謝兩位Ching回覆

Anp 未出成績唔知Theresa 比分鬆唔鬆手
但係可以答你既係佢做野好hea
上堂跟notes讀又比埋啲冇人明既例子
Asm 啲分要人 wts問佢先知

有冇人知year2最後一個sem可唔可以add多一科黎讀？之前個3個sem都讀左5科
同埋係咪一定要drop之前add左一科先係最好
有冇Ching可以解答

我今年sem4 可以讀6科
等緊add drop period加一科落去
唔夠credit grad唔到

但係我sem 4讀5科已經夠credit gard
不過我驚drop左add唔返另外一科
所以唔知可唔可以add左新嘅再drop舊嘅

咁好似有啲伏跪求anp推介 btw thx ching

唔撞時間嘅應該得呱 到時試下

有冇ds推介

求評 2002 econ frankie wu
點揾都揾唔到資料

繼續Kent Lam 求評懷疑有打手

又有人問Kent Lam上網打名再google已經搵到唔少comments 文又唔爬

Cherry好好好好人

但乜分都冇出過

大佬 我抽中條友都冇計架
咁你講下其他四個老師點
可以嗎？...

連第一條片都冇講grade 得評語你邊個教？

評語唔係會講埋啲細分俾咩grade咩

冇啊得評語 評語上面係grade嗰張表 但乜都冇圈冇寫我嗰個一時戴一時唔戴 你邊個campus上？

有冇人可以講下wisdom in eastern tradtion傳統東方智慧依科伏唔伏？會唔會悶到抽筋？ 萬分感激
本人對儒道佛都叫有啲興趣，但好驚會悶死

Hhb
佢講埋俾我聽

勤力就咩老師都冇所謂

June教書麻麻，有啲悶。
不過好人嘅，consult佢佢會同你講好耐

講緊呢幾日大概有問咗20次 自己爬下文先啦

Lch1106 Nina如何? 好似冇咩人評價咁

有冇人可以推下1106呢科嘅老師

Debbie.......個人nice但廢

Nice在乜都印俾你

比分偏緊

上佢堂同自修冇乜分別

同埋佢會係咁講中文

有得轉就轉走佢

冇就自求多福

利申: 係佢手上攞b+

Agger
上個sem佢教都唔知佢up乜

我嚟緊係Debbie教EAS
如果咁講法轉Toby會唔會好啲ching？

BHMH1041 Accounting for Non-Business Students
Arison WOO / Patrick YUEN

SEHH1070 Statistic and Vector Algebra
Ricky MAK / Roy NG

SEHH1049 Physics 1
Antony LAM / Bo ZHU / Hing-tung MOK / Coriolanus LAM / Kenny LO

SEHH1051 Physics 2
Cheryl LAW / Kenneth LO

LCH1067 Academic English (Science and Technology) 2
Agnes PUI / Frieda KWOK / Jing DENG / Wendy WU / Florence MA / Helen GUO / Lydia LEE

追晒po法國N展仔問親都無人答
乞求各位巴絲評價
祝大家爆四人人有一手飯食

求各位大大幫手睇吓 有爬過下文
Mkt gordon lp
Econ fione Chiu
Nego Eunice Chan.
Eas 2 Danny Chan
Cct law shun man

想問下大家有冇啲建議嘅lecturer
又或者覺得有邊個要reg走 thanks !

數科就求其啦 邊個教都一樣

ching
IA 同 project係做d咩？
workload重？

想問邊到睇邊個老師教？ 抱歉小弟愚笨。。。

moodle

moodle逐科㩒入去有寫lecturer個名 或者email有course timetable 然後myhkcc入面嘅timetable或者enrolment有寫你咩group 對返就知

想問吓SEHH 2042 之前有ching講嘅sun爺係咪即係H.S. Chiu?reg佢就啱?

順便問埋，add drop係咪要揀埋tutor group?

同埋如果我同一日有一堂係1030-1130，另一堂係1100-1300，個系統比唔比咁揀?

add drop其實分兩樣嘢 一種就真係add科drop科 另一種係轉group 多數人講add drop其實都係講緊轉group 你一堂1030-1130 又點會上到1100嘅另一堂 系統梗係唔會俾你咁揀 俾你咁揀你點上？分身定堂堂遲半個鐘？

諗住lecture遲半個鐘唔差太多

堂堂遲半粒鐘就差好多

坐hall嘅lecture就冇所謂 但如果係坐課室嘅lecture 你堂堂遲半粒鐘就好顯眼不過system都唔會俾你咁reg

其實add drop係咪真係長期vacancy 0

一開始可能係 但之後就會好多變化 我前兩個sem都轉到3科 見過eas有個group嘅vacancy係15

15 啫係嗰班得10個人?

唔清楚 個lecturer有三班 三班嘅vacancy都係雙位數

想問問BHMH2002 Janice CHOI 教好唔好

Fiona Tsang 點樣

會 Toby 負責任好多

係咪Hester黎

LCH1105 Choi Fung Tam
LCH2019 Siu Chuen Chan
SEHH1028 WN Leung
有冇伏?求指點
祝爆四

想問下EASII 係咪用返上嗰sem嘅書？
另外 Elementary一定要買書？

數唔洗買的

SEHH1028 Dr WN Leung （副院長）

上面同埋前一個討論區有提及到

麻煩自己爬文🙏🏻

真做咩咁講

中學讀過econ會好好

Gigi正

你有底？

點樣？我都想知 淨係見到之前有人話佢唔出名好似麻麻

Communication studies 係gigi正啲定jason正啲

頭三個唔洗換，教得幾好
Logic and Reasoning唔知

有無人知retake可唔可以reg咗再遞form
定係要遞咗佢accept咗先事但分一班俾你

上個sem 走晒本來個lecturer 堂去sit timothy 堂
佢解釋啲concept 清晰好多

巴打嗰fd好靚女？

LCH2019 Introduction to Communication Studies：Sylvia Lin好唔好？求評

祝解答者永遠爆4，好人一生平安

佢上堂鍾意問人問題，尤其tutorial成日答問題個D人
因為冇乜人理佢，你答得多問題，佢自然會成日叫你答
咁你每一堂都會好清楚自己讀緊咩
個陣成日比佢點名答問題

好多人都唔識答/唔想答
以為自己明星咁，驚答錯驚尷尬 全部望住佢發呆
明明條問題好簡單
然後佢知你識答就會叫不如你幫佢手，破除尷尬氣氛

雖然佢想生動地教書，但係個氣氛都係好悶
但確實係一個好老師，肯問肯答，功課OK鬆手

利申A

Eunice

Lch1105 Angela tam同 Christine cheng 邊個好啲

未聽過佢講中文

MO嘅 andy chan好唔好或者有冇更好嘅選擇

Sem2仔一問，我係咪唔可以成個時間表轉哂架
即係轉埋老師同時間......

理論上係

同問，完全無人答，全部提Jason

2014 Winnie NG
2191 Dr Charlie CHEN
2196 Simon CHUNG
2198 Dr Vivien KWAN
呢啲tutor OK嗎？答咗嘅人祝你有add/drop god保佑

之前cct係咁sit佢堂先聽得明 本身係brain完全唔知佢講乜 最後B+

LCH1047 EAS 2 (S&T) 求評,有冇killer?
Ms Agnes LIN
Ms Hee-kyung HONG
Ms Joyce NG
Dr Amy CHUI
Dr Iris WANG
祝回覆者爆4

點解? 應該可以㗎 如果夠好彩

垃圾

所以咪理論上係

想問邊度有得睇邊個教？

Moodle

EAS2 Chi Yen Jean Cheung
IT Kelvin Kwan
Accounting Ben KF
Hotel Op Pui Yan Law
Manage Organ Ted Poon
求大大評下
祝各位過三爆四

點解唔爬文 睇返#552

Sorry

ted poon 唔錯

推祝過三爆四

SHDH2036 Hk Society Louis Mok 伏唔伏？

Jason啦

Louis 女仔特別係靚女讀就著數

邊個教 ？
我係Xilin 可以email問佢

Xilin 教成點？

係咪可以問埋Midterm 果份既分？

BHMH2004 Dr Irene POON
BHMH2101 Dr Daphne WONG
SEHH1007 Dr David MA
BHMH2110 Dr William LEUNG
LCH1057 Ms Scarlet LAI

祝回覆者爆四入U

Ted Poon la

爬過文Jason 好似會講好多廢話
咁小麗又好唔好？
Jason ，小麗，Louis 你會點排次序？

真係會做到咁顯示靚女就比A/B+咩？？
咁教書好唔好？？
Jason，小麗，Louis 會點排次序？

1008 stat CA 74.6分有冇B+? Thanks

有冇GE嘅China-related科推薦？最梗要易讀
畢業要求要讀China-related

佢會講
Group presentation、Individual 、
Midterm assignment

數科應該B掛 記得80左右先B+

Thanks

爬文啦，乖啦，唔好做伸手黨啦

上個sem佢教intro soci
最明顯係present 有靚女嘅grp贏在起跑線
是關有靚女嘅grp佢先會留意

20先開始adddrop？ 乜嘢事
當我唔使返學？

你嗰40分鐘唔係空堂？咁唯有上住堂add drop以前都係返學時間add drop㗎啦

Fione垃圾到 今個sem唔知佢hea咗定乜 講書快到 說明又小 dse有5 都唔知佢講乜鳩 冇底個啲完全聽唔切 仲要串

未知 個時間都未出

依科係講咩？睇個字咁玄嘅

Wendy堂堂都唔知做緊咩
唔好揀佢

吓 應該出咗好耐啦喎 你有冇去myhkcc入面嘅my time ticket睇？

你個timetable未出？

有冇巴打有course timetable

又一個唔check email？

thx
冇入過time ticket睇

唔識點send

但之前開學前幾日已經可以add drop定先

我都撞左上堂時間 準備走堂搞add drop

今個sem又停課又乜都遲哂 遲開始都正常 同埋開sem之後10-5嗰陣會多啲vacancy 因為啲人上完第一堂知咩料

done

有冇人收到cityu marketing 話要upload transcript
佢要我29號 或之前upload transcript
但cc 24號先 出成績 之後公眾假期 冇可能咁快收到
點算

佢份人真係好串下

你收到conditional offer未？ 係咪等緊main round？

Main round 岩岩收到e-mail 要我update

求評
LCH1105 CHINESE COMMUNICATION: Ms Chau-sheung NG

LCH1033 EAS Ms Debbie Lam
vs
LCH1033 EAS Ms Vivian Kwan
祝過三爆四

Danny同Eunice上堂都好悶

Eunice講嘢1999 上堂冇人答問題個氣氛好尷
英文講得唔好但係又要夾硬用英文 成日errrr

個人認為Danny手緊但唔係教得好 第一堂lecture上左半個鐘就話落堂

小麗冇人知
上個sem 上上個Sem佢都冇係到教
但佢今個Sem都教得多 有3班Lecture
Louis鬆過Jason 只係你係靚女先會高分啲姐
男仔正正常常多啲Consult佢一樣冇難道
Jason啲分冇standard 真係勁隨心
所以你可能有B或者有啲野佢睇到係唔鐘意
你一樣死

有冇人收到city u 同bu email話要交latest gpa同transcript 但HKCC 24號放先grade 買唔切sem 3嘅transcript 應該點做？

我同我兩個fd 2個A 1個A+
個樣正常囉但佢真係教得好

係 所以我見佢咁慘 就reg咗佢

danny
EAS1爛grade
但我個陣未開始勤力，所以唔知佢教得好唔好，可能純粹我差
不過佢好nice嘅

Update GPA

咁gigi比分點？

有冇師兄讀過HEALTH AND FITNESS: THEORY AND PRACTICE ?
好唔好讀?

無人讀過，今個sem第一次開

感謝各位大大嘅意見，個個有offer

nope

佢好好人好nice 教都唔差 不過真係好手緊
利申 兩個sem嘅eas都係佢教

BHMH2160 Nego Roy Kwong
LCH1106 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (PUTONGHUA VERSION) Mandy Ng
SHDH1022 Personal Growth Canna Chan
求評 回者過3爆4有offer

呢科中文教 我覺得佢幾好人 考MC前又比足tip

正想問

Speaking tone in English 好難聽得明
枉佢仲係加拿大留過學

Mandy ng 幾nice 不過比較手緊
同埋係佢自己點名

有冇人都想join 去美國果個elite tour
我個分夠，但可惜平時識開嘅friends都唔夠，
打算係到r人一齊去
留email 等我揾你傾

有冇人讀過consumer behaviour呢科伏唔伏
同埋有冇lecturer推薦

唔該巴打

求指點- 希望各位過三爆四
BHMH2004 MANAGING ORGANISATIONS
- CHAN WING CHIU
BHMH2101 FINANCIAL ACCOUNTING
- DAPHNE WONG
BHMH2110 CONSUMER BEHAVIOUR
- CHIU ON KEI
LCH1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II
- WONG YUEN KA
SEHH1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS
- STEVEN CHAN

想問下有冇人有1069 CALCULUS AND LINEAR ALGEBRA notes 可以send比我 thx！

Barbara

Gigi真係好正 教得又生動 reg到真係三生有幸 上年教英文可以1個位都冇人放出黎

workload如何？

聽人講每個program剩係得最高gpa嗰兩個人去

佢冇講最高資助人數幾多。
我sem 2 我諗可能冇咩機會

Year 2

佢會詳細講自己改assignment 會想見到學生交啲咩俾佢，根本唔會驚唔識做，餵到去你嘴邊

jason同gigi 好難揀

有冇CHING讀過introduction to international business

Roy kwong 幾有心教 好似老豆咁

International既科都好難讀

真心呢

佢真係好撚廢
最易既教勁耐，最難既就求其講下

THANKS

見無乜人講 LCH1033-EAS(II sosci) Ms. Cindy Cheung，佢教成點？求意見

佢教lecture都唔算悶 tutorial又會玩角色扮演

LCH1067 ACADEMIC ENGLISH (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Ms Florence MA

SEHH1069 CALCULUS AND LINEAR ALGEBRA Ms Maggie LAM

SEHH2042 COMPUTER PROGRAMMING Mr Joe LIN

SEHH2240 DATABASE SYSTEMS Dr Simon WONG

SHDH2201 CHINESE FAMILY AND CULTURE Dr Andrew HUNG

求評

Developmental psychology 係咪新科嚟
爬文都無見有人話讀過
另外Ivy Ip嘅comments都比較散同少
所以想問多次Ivy Ip教psycho科掂唔掂 比分緊唔緊

回覆者過3爆4

Sorry自膠 係Ivy Yip

推一推

等多一個禮拜就出gpa 好驚

係一個禮拜多一個鐘

Ivy教得ok 人好nice email可以秒回 但比分好緊手
利申俾佢教過intro psy

2份assignment 1 MC End term
Workload唔重 係有啲悶

仲有一份Gp pj 之前係做介紹各種宗教既葬禮

有冇notes可以睇下？好似幾得意

EAS計grade 係成科一齊計 定每個tutor group 計

有冇巴絲roa入到nomination estonia,latvia,lithuania
冇frd一齊入到 想r定frd先

Timothy 真係超好，上堂仲會請我地食野

想問下Jean Cheung點樣 好唔好
同埋個樣點

求指點- 希望各位過三爆四
BHMH 2002 : Introduction to economic
- Kin Ying Choi
BHMH 2003: Introduction to marketing
- Gordon IP
BHMH 2121: Intermediate accounting
- Ying Ying Yu/Jaclyn Yu
BHDH 1004 : Creative and critical thinking
- Shun man law
我EAS 2 係helen,會盡量reg走

有冇人知intro mkt: Mr Chi-Kong Tsang 教成點？

IA留名

Gordon好好人
係上堂講野好悶 呢個要有心理準備
但好熱心教書
有咩問題都一定會答你
同埋佢教親既班年年都係最高分

1070 Ricky 或者阿 Roy 都冇所謂
想輕鬆啲就揀 Ricky, 同佢熱落嘅話成日都講無聊嘢但又教得切書（前提係你數底有返咁上下）
Roy 就會迫下你答問題，教得仔細啲，同你講下第日搵工咩環境咁，數底冇咁好都冇問題
利申 畀 Ricky 教 1045, 畀 Roy 教 2250 & 2249

1049 鍾意聽 proof 就揀 Antony Lam

1051 drop 到就 drop, drop 唔到揀返 Kenneth 算啦

ClusterE 有咩唔係伏科

求評
LCH1105 中文 Dr Oliver SHUM
LCH1105 中文 Mr Yung LEUNG
LCH1105 中文 Dr Jane ZHANG
祝過三爆四

1021 PFP
1041 account
1042 econ

邊科最易 冇讀過businesses

SHDH2035 Values and Ethics in Daily Life 伏唔伏？

爬文啦

SHDH 2031 易唔易B+ or A?

SEHH2031 Statistics

輕鬆A+

而家返學要拍卡，我之前仲成日唔記得帶

LCH2019
Introduction to communication studies
係全英文教+考?
上堂討論要中定英?

notes asm test exam所有嘢都係全英 教就睇lecturer

好的,唔該

我係Siu Chuen Chan教,佢如何?

佢就係jason 你由頭睇多次個post 隔幾行就有人講佢

okok,感謝

多謝師兄，想問埋cct果 shun man law點?見有人話佢好，亦有人話佢伏

上堂幾有趣,都多互動
但有時遲到,試過1個鐘堂,佢遲咗25分鐘

有樣嘢一直未有人講 有啲科係統一notes 有啲科係唔同lecturer就有唔同notes 啲內容係會有少少分別 commu呢科就係個個唔同 jason份notes係幾唔錯

Janice同Ada點揀

哦哦哦,咁我應該都reg jason啦
啱啱爬文,佢好似都唔錯

感謝大佬,好人一生平安

Joyce上堂極悶建議轉。itb Timothy 最好。BTW吾你老母

吓
wk都要？

下

要呀，睇email啦乖

我一開始以為佢係向下排，但我check過，有啲係上面空咗一格但係屬於下面嗰科

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

你見唔見到有條橫跨subject title嘅橫線 你又見唔到見B01 B02之後又變返B01 衰啲講句 唔識睇ttb仲大穫過唔check email唔知邊度睇ttb

睇橫跨subject title嗰條橫線啦 有就即係下一科嚟

其他cc其他u都要 冇計啦

咦，原來我都未收到，怪錯你屌，好柒
要呀，我friend晏晝send比我，我見就係wk同hhb都要仆街我完全冇帶卡嘅習慣

唔用卡你點入拉吧網吧

你從來入library或者網吧？

我預個日要入我先帶屌塞返入銀包先

你平時唔入拉把網吧溫書做功課？

可能佢有notebook 又鍾意喺屋企溫

咁又真係冇

係屋企好易瞓教打機 拉把先迫到自己溫十個鐘以上

不過拉把溫書真係會越溫越攰 可能高co2 寧願坐一七八樓啲bar枱溫

拉巴溫書先最爽

拉把唔好坐 九樓十樓啲叉電大枱最好一個人用兩個插蘇

拉巴太凍

好冇feel廁所又細 斟水又要行出行入

有無人讀過professional and society? 好唔好讀

其實cc拉把已經幾好 升左上去覺得個拉把好撚廢

cc新嘛 間間u都多年歷史

個陣一開頭坐自閉房，坐坐下邊咗成班fd霸住咗間房咁
凍就關冷氣 熱就開
後尾上6樓 因為張枱大D 坐角落位幾正

你hhb？

WK

wk應該好少會講"6樓"我都係第一次聽

係咩 同朋友係咁講 唔知其他點講

全部一樣

reg 走helen, 大伏

Of course la

好
不過我嗰陣唔係俾佢教依科

我都未收到email話要拍卡

佢好firm同我講話兩個campus都要拍卡提我帶卡返學，我仲以為send咗email，點知check完發現冇
搞到仲好柒咁叫人check email

我就好好奇wk點樣拍卡

拉巴溫完書，一放鬆就feel到好寒

可能加咗閘？

In Ada we trust

想訓覺可以揀
不過另外一個只係好少少

其實問LCH1105 1106嗰啲，可以喺網上打ccn1003睇下

其實大部分科都係咁 google打個code再加個hkcc就有大把 將前面變做ccn就得 不過啲人都鍾意喺度問

哈哈好怪

Lch2019本書一定要買？

唔買都得 唔一定用 用可以問人借 冇人借可以去library借 借唔到都冇人會罰你 考試都唔會考本書

似坐監

咁搞返學咪即係要排隊入去......？

笑死，揾條友24小時坐係到睇人拍卡？

唔係個個都同一時間返㗎嘛平時夜走都要拍卡

加閘咪仲方便 cc每年賺咁多錢都淨係買到部portable拍卡機

我覺得結果係會冇人理部機

EAS自求多福

SHDH 1017 Introduction to Psychology Ms Candace Chan 想問下個老師點？上網搵唔到資料

Vivien Kwan 幾好 上個sem俾佢教 俾分鬆手

想知英文reg邊個好

有邊幾個

唔該晒你！

哇屌
poly真係垃圾學校嚟

返學都要拍卡，比狗食左仲要有罰，乜撚野垃圾學校黎，學生比錢佢做埋D奶共野，學費根本都5值咁貴添，on9 全民投訴啦屌

咁撚朦
Agnes 同 Florence 都係killer
其他應該ok掛

其他大學傾緊退學費啲嘢 唔知poly 同hkcc 會點
SU 麻煩做嘢

點睇Agnes Lin

Agnes lin
Agnes pui

竟然會有得退

學店會話變咗網上上堂e learning 即係上齊堂 點會退

我地學費包埋拉巴 computer centre嗰啲嘢㗎嘛 道理上佢係有需要退返部分學費嘅

如果其他U退咗學費 cc應該都會跟

mid-term test通常會喺week幾？

6-8 都啲會再遲啲

拍卡會唔會計出席率
冇拍卡當走堂

推到叫CC退學費

應該唔會

拍卡純粹出入記錄

咩係自閉房

諗多咗

WK 4樓有間房 得一排位 好靜

＋1

LCH1030 English for Academic Studies(Humanities and Communication) Ms Emily Lui
LCH1105 Chinese Communication for College Students Dr Christine Cheng
LCH2019 Introduction to Communication Studies Mr Jason SC Chan
SHDH2048 The History and Culture of Modern China Dr Xilin Guo
SEHH1028 Elementary Statistic Ms Nora Man
求評
祝覆者過4爆4.5

jason is good

SEHH1028 Nora 放心reg

上面/前一個討論區有講到

可以自己爬文

回覆者個個爆4，有offer

正 6樓最正

可唔可以講下佢點好
唔該ching

原來果個叫自閉房

諗起果到零零舍舍有一排位咁樣幾搞笑，下次試下去果到摺

放EAS PSY書

想問下有冇人讀過新科chinese management wisdom?

Nora好嘢嚟 講書一流

kamlo

Ada 〉 kiki
marketing 可以揀 Anna sui

新科嚟㗎咩

推返呢個

嗰邊嗰個唔知乜事 無啦啦開po

朋友之間咁叫咋，冇特別名稱
溫溫下就包房

其實兩個都正 但個人覺得教學方式唔同
Charlie 教書會用好多例子 但會跟PPT教 唔會太chur
Kam Lo 教書會貼地啲 少啲跟ppt教但少chur

求評：Gender Issue Lecturer邊個好
① Dr Cassini Chu (我係呢位)
② Dr Franky Choi
③ Dr Kimberly Tao

祝解答者永遠爆4，記得不推文回覆

肯定個個都話kimberly

新科係儒家生死觀

如果佢WK教我一定會Reg佢，佢啲時間撞正之後我有堂

咁比分方面，邊個好d？

SHDH2043 Digital Storytelling :
Brian Hung

LCH1047 English for Academic Studies (Science and Technology) II :
Amy Chui

想問下巴打們有冇伏同埋點評下
祝各位爆4入大學

學校俾咗時間我20號adddrop 但我21先上第一堂 都未知想唔想drop某啲科 咁係咪過咗20號就無其他時間俾我再adddrop?

有冇睇清楚email 20號之後一直都係add drop period reg到去二月頭先完

如果我最後一日先add到
miss咗2個week會唔會差好多

唔該

兩個week都係4堂啫 平時走堂都唔止走4堂啦

我一次堂都未走過

之前eas要返830 完全起唔到身 應該走咗十幾堂

今個sem timetable 好差吓
應該要硬食兩堂八半

原來依架仲有8半堂勁耐冇上過8半

BHMH1101
Fundamentals of Human Resources Management
Dr. Rachel Lam

BHMH2115
Food Service Operations
Dr. Lancy Tsang

LCH1106
Chinese Communication for College Students (Putonghua Version)
Dr. Yuxiang Li

SHDH1022
Personal Growth and Development
Ms. Canna Chan

SHDH2043
Digital Storytelling
Mr. Claus Poon

求評 回覆者過三爆四，有三大offer

洗乜add到先上 直接入去sit咪得 啲lecturer邊認得自己學生

唔係話唔過70%出席唔比考咩

兩堂都lecture?sem1原本4日八半，好彩有兩堂堂係tutor自己調

你係咪有咩慘痛經歷嚟我sem2同sem3嘅lecturer全部都認得哂自己啲學生 睇樣點名 有幾個講明唔可以sit堂

我都要食兩堂八半堂堂都撞晒時間咁際好難執

講緊頭兩個禮拜啫 講到我咁邊緣

有exam嘅就冇得考 冇exam嘅就降最少一個grade 最多可以走12個鐘 eas冇考試 但我唔知我有冇俾佢降grade

揾frd點名咪得

EAS d堂都唔係hall上，好難幫手

唔係個個lecturer都會派點名紙 好多都係嗌名或者睇樣點 多數坐hall嘅先係自己tick名

佢上堂唔悶，做project會每組約個時間同你傾，幫你揾埋資料，同埋啲意見係有用，跟佢講咁做嗰分就會靚靚仔仔。同埋如果你平時係畀心機上堂，到最後嗰分差小小可以上一個grade佢會幫幫你。

想問下SHDH1004 Mr. Chun-yin YEUNG 教得好嗎?

轆上啲 上面有講 上個post都有講

睇嚟以後係campus貼連儂牆都唔俾
垃圾cc

Franky Choi大伏 千祈唔好揀

LCH1106

叫人幫簽名係基本
利申 幫人簽名
結果個lecturer叫我名，我答
叫我fd答，都係我答
佢睇人名紙叫人答問題，花式令lecturer記得你個名

兩個都好人 但兩個都渣正黎做
讀呢科其實唔好諗可以hea得過

B+都唔錯，多謝你回覆

Gender極大多數都係拎B+
易B+ 難A

求評：Chinese Family and Culture Lecturer：

我係B01 Lawrence Chow教，各位可以俾個排名

祝各位永遠爆4，記得不推文回覆

我有個FD係佢教

冇karly 得 Winnie 教

上個sem add drop左4科
今次我要5科

但係聽巴打講
佢assignment deadline fighter 都a左

Franky assignment 1 好鬆手

落堂之後抽好多時間俾你問嘢

交功課之前可以比franky 睇左先

有三個朋友 諗住揀佢

想問 mo carmen lee好唔好？
Eas2 for business 有邊個lecturer 推介？
回覆者科科爆4 有offer

BHMH1041 Accounting for Non-Business Students

BHMH1012 中醫

邊科易b+

Kimberly 反而聽朋友講 sit 佢堂 覺得好悶

但係聽人講
佢好比心機教
有野問佢會攞好多時間解釋wor

我之前落堂都見到 成班人落堂問佢功課

ielts幾多分先有得refund?

account

Franky唔錯 唔悶 但你真係要主動啲搵佢 佢會比好多意見

其實social services係咪好小人有a?

想問下如果想轉科應該點做
完全唔知應該點搞

你講緊add drop定係讀另一個programme

想轉另一個programme

搵programme leader 但係你好似有啲遲 過兩日就開sem

係咪直接email同佢講想轉
但係好似趕唔切

趕得切,24/1出左sem1gpa先申請轉.

真

Carmen Lee係跟住Notes讀住嚟教，不過Assignment手鬆，有B+

你個陣邊個教？
其實呢科iss in hk 多唔多野背？

即係出咗gpa我再email佢?

冇商科底 難唔難跟

出左gpa->自己印轉科表格->揾leader簽名->交份野比office

好奇問下

唔該曬
想再問下我要點樣搵佢簽名
係咪email同佢講約佢
未搵過佢唔知點做

開學直接上佢office啦

我自己會email約佢

如果我sem2 week1申請轉 programme, 係咪我sem2就會轉到過去讀? 定要等到sem3先讀到個科?

想問intro to marketing揀Gordon 定 Anna Siu好？

In Hester we trust

想問下ICT嘅Pin Ng教得好唔好 我見好多人都話佢好悶

有冇人簡單講吓financial management讀咩
好人一生平安

FM主要讀以下Topic:
1.Time of value
2.Bond and Stock Value
3.Risk&Return (計SD,Variation)
4.CAPM&WACC
5.Financial Ratio
6.Cash Flow

PS 我本身個lecturer係 Pat Chan
唔該晒咁多位

LCH1024 Putonghua for College Students Ms Eva PENG/Ms Xuemin XU

LCH1019Japanese I Ms Lidia SUJADI

BHMH1101 Fundamentals of Human Resources Management Dr Rachel LAM
求評

thx 讀落算唔算易 有少少數底

Bio 揀Fiona

如果有讀過M1或者BAFS會容易啲理解concept

你有無讀過 principle of investment? 大約讀咩 thx

各位HHB上完堂又得閒嘅同學

不妨去下

我無讀

CCT- shun man law
求評
祝各位爆4

想問CCT Charlie Siu
搵咗好耐都唔見有佢comment

咁應該易
題目冇咩大變化

讀左上到去仲可以tran走
利申：上左岸

推呢個Po
15都未爆推咩16

Chinese film Tina QIU
求評

Year one想問下貝貝全名係咩想reg佢個堂

貝剛毅

Dr PEI, Kong-ngai 貝剛毅

呢個真係咁多年嘅post都冇人講過

係好迷惘 ching有冇推介Chinese film嘅

我都係嚟緊個sem先讀呢科都係佢教

條友好唔出名咁

hhb得佢 都冇得揀

唔好意思,阻你地一陣

聽日見,唔好偷懶

有冇人開唔到timetable ？

如果報咗nonju,24號派grade之後要做D咩?即刻申請transcript幾時拎到?
同埋邊到有得睇假期?

cap myhkcc個gpa得唔得㗎

Language and society 伏唔伏?

感謝ching 祝爆4

係咪伏？

myhkcc有calendar
平時申請transcript都要成兩個星期 開sem嗰排申請好似會再耐啲
派grade之後要做啲咩就睇返你間u有咩要求

想問下1106 Michelle Mao
2019 communication Sylvia Lin
評價如何？後者完全冇人講

我又係Sylvia Lin教，完全冇人講，全部講Jason超好

今日check番Email見到有個咩MTR煙腸係for BHMH2155
有冇大大可以解釋是什麼東東來

OB係咪大伏科

BHMH2121 Intermediate accounting Ms Jaclyn Yu
教得ok?求評

好似唔ok

唔知伏唔伏 mt 9成 +project 8成 +final應該ok但 overall b 自己唸啦

唔該絲打我應該會drop 我驚meet U requirement

SHDH2049 中西溝 Bianca Cheung
SHDH2043 Digital storytelling Eugene Leung
SHDH2192 Intro to social work On-on Wong
求評
安安好似幾好? 其餘兩科就唔知
仲有 有冇人知SHDH2191 Intro to social services Charlie Chen 好唔好
因為想drop abnormal psy reg呢科

Meet唔到*****

我覺得吾伏，但前題係你好背得

如果你真係好想上果個lecturer 堂，你可以去sit住先，因為add drop period 實際上唔會計落attendance ，去到week3即係add drop完左lecturer 會出返份最新既list叫你簽。所以係出席率而言你唔會miss。但就內容嚟講，如果你真係去到最後果日先add到果班或者果科，而你之前又冇去sit堂，咁你的確有好大可能至少miss左一至兩堂，因為第一堂多數都係講下啲廢話（當然唔排除有lecturer 第一堂直接開波），第week2理論上點都會開始教書，所以你week3先上第一堂可能會miss左一堂既內容。甚至有lecturer 會要求第一堂tutorial 就分組，如果你又係werk3既tutor先入到去，可能就冇得揀咁事但入左缺人果組。但理論上都係好難有咁既情況，因為去到week2已經唔會有位咁濟，大把人係week1已經完左成個add drop

好 唔該ching
希望可以早啲add到啦

Introduction to Communication Studies如果最終揀唔到Jason/Gigi，建唔建議Sit堂？教材都係一樣？
利申：未試過Sit堂

緊係唔得啦nonnon jupas果間u應該有寫明所有關於成績既野都要有官方既印，myhkcc點會有。就算而家趕唔切，之後cc會出番份免費既transcript 去你屋企，到時都一定要將呢份放上去（不過呢份免費既幾時有得拿我就唔知，交俾其他巴打解答）

commu呢科係唔同lecturer唔同notes 少少唔同 未至於好大分別

中西溝上個sem俾佢教香港史，感覺幾好人，上次個fd一星期交5份assignment 頂唔住send email問佢可唔可以遲交，佢竟然肯。但講書就一般般咁，唔係差但唔係特別好，可能會有啲悶添。而家我淨係知一份assignment 既分，而呢份野都高過mean，我諗佢唔係killer

咁你之前邊個教？

jason

你就好，教我嗰位Sylvia Lin全連登無人提， 唔知好唔好。依家打算搏一搏Reg Jason